秀茂坪人入黎，講下有邊間食店想開係秀茂坪/想邊間執。

我先,譚仔執左佢，換雲桂香入黎。但都諗唔到天仁茗茶㨂秀茂坪開,雖然我唔飲。

點解冇人提百里香